2點sogo見

唔撚好同我講咁多廢話
一句講完 不見不散
光復香港 時代革命

到時見

sogo見 錢我都準備好去shopping

早啲出去排隊先

推你老味

買野記住拎收據